an機app問題

我重down左好多次都回唔到post同俾唔到正負皮 有冇人解救下我